香港寬頻的流動上網咭可插4G router嗎？

請問有無人試過用香港寬頻的流動上網咭插4G router，能否正常使用？

另外，我打算買TP LINK MR6400，有人用過好用無？

師兄你本人試過？

Smartone 本身已經唔俾用4G router , 佢個plan 如果係用SmarTone network 就應該唔得

係咪128kbps個啲4G

其實得...不過條款就有明文話唔俾手機以外嘅機用，所以就算你依家用到，以後隨時係可以大條道理block9你，到時冇得斷約就自求多福